[
    {
        "randomId": 12
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    }
]